我有BNO 但我唔會走左去

班五毛大軍就係想拎呢樣野黎分化我地
等無BNO既手足(我諗佔大多數)覺得自己做左condom
我想講 我真係好愛呢個地方 一定會拼死去守護
我相信唔只我一個有BNO既手足咁諗
咪咁傻仔比人帶風向 講好左齊上齊落架嘛
廢話唔多講 5.27見

Same
我有BNO
就算走到我都唔會走
香港係我屋企
我希望可以盡力做我自己做到嘅野
就算走 都應該同手足一齊海外建國

BNO嘅玩法係要拉英國落水
配合埋美帝一齊sir this way
冇BNO嘅手足唔係condom
講好左齊上齊落 一個都不能少

多謝手足
只要有一絲希望我都唔會咁易放棄
因為呢個地方係屬於我地

我當一個堅強後盾
進可攻 退可守
反而放得更開

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

同意 有bno係手更加無後顧之憂

推推推

有BNO , 但香港係我屋企, 唔會走 !

到真係有先黎決定前路好嗎 各位手足

依家專注返黎緊嘅事先

Same thought here

成班好似覺得好快有咁

朝早睇到咁多post已經覺得奇怪
十劃都未有一撇就咁快J定
去返集中討論好冇

除左BNO,有錢你都係可以移民

咁事實真係唔遠既。。。所以呢排見咁多人真係開始立心移民
btw你個名

是日風向為分化有Bno同無既手足令佢地發生內戰
五毛一有機會就想乘虛而入

無錯 但問題係好多人係無bno之餘無錢 走左去隔岸觀火我做唔出

me too
同埋日日睇住香港啲新聞走咗都唔會開心啦
除非有仔女囉
有仔女就一定要送佢去外國

公義 比生命重要！

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

呢個真上年去旅行個幾日都不停mon住

兩樣都重要！